坐車點解唔用老人八仔

見大家一日去咁多地方，每次坐都咁多人
點解唔用張老人飛每次2蚊，
去港鐵買又容易
持有老人飛又唔犯法
又可以做埋不合作運動

Post

有記錄 同人講自己去過邊？

不記得，你玩幾次三個月退就得

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

不記名

有人企閘機查

出黎發夢不嬲出入閘都唔會比錢
就咁跨過去啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

查係外判便衣
利申以前做過港鐵pt

做得好

#721ThanksDAB

用老8不如直接跳閘捐閘，戇鳩鳩